香港「沒領導」的示威令: 中共今早召開緊急會議， 討論香港局勢

中國人權民運信息中心 既消息

消息來源指，至7月2日凌晨1:30仍有中共政治局委員在值班。另外的消息來源指今天早晨政治局常委會有緊急會議討論香港局勢。
2019年7月2日 AM 1:55

【智慧老人】倪匡：群龍無首 大吉；BBC：沒領導的示威；北京惶恐不安

【星 CUP 人物】倪匡： 群龍無首「大吉」

香港 「沒領導」的示威，令北京惶恐不安

冇談判代表，政府只能考慮撤回送中條例，否則示威者不會罷休。

無領䄂即係無得傾
無得傾只有滿足民意
如果唔係間唔時走晒啲人出嚟，個政府都幾頭痕

今次令政府宣布暫緩，冇談判代表（冇戴妖，冇gphone，冇泛民，冇時代）。
中共成日想有人帶頭招安帶頭個幾個，點知今次D維穩國安落到黎唔知招安邊個

BBC：一場「沒領導」的示威

英國《天空新聞》（Sky News）全程直播清場過程，《英國廣播公司》（BBC）以〈香港紀念政權交接發生衝突〉（Clashes as Hong Kong marks handover anniversary）為題，由不同角度報道整日過程，包括分析利用手機程式發起一場「沒領導」的示威；《衛報》（Guardian）、《泰晤士報》（The Times）的網頁版亦在當眼地方報道事件。

深度學習， 無領袖示威，穿洲過省。有領袖示威，寸步難行。

同14年比較，無大台既分別

事實又再一次證明

無領袖示威，穿洲過省。
有領袖示威，寸步難行。

計劃好，唔代表事情發展走向你所想，有時候係要改變，
所有野自發、主動，上前定後退，無人講你半句，互相合作、互相配合，無牧羊人指揮你。

今次香港社運真係好似深度學習， 如有示威領袖，今舖可能就係冇咁既結局。

今次香港社運真係好似深度學習， 如有示威領袖，今舖可能就係冇咁既結局。
最重要係，冇戴妖，冇gphone，冇泛民，冇時代，冇玉碎，不分化。

陳雲琴晚講唔好被代表同談判

真

智慧老人倪匡

招安我啦，我嘅價位：500萬

之後就用baby kingdom個名義眾籌登報

全港招安啦

我叫價好低嘅啫
一萬就得

有藥食嘅云伯真係唔係人咁品

招安

只反777，不反維尼，清君側

咪話我唔過橋比你班支那人
每人一層600萬既樓,保你共產黨永世平安

5m 唔夠移民wor...